有16萬負債，點算

30歲搵得14K，有16萬債(之前屋企有事借左2間財仔+爆左3張信用卡)基本月還約9000
其中一條財仔數還到下年1月就清哂，到時還少3500，但其餘個D就無了期

目前我每月俾埋家用同自己生活費 得1K左右剩

當身邊既人已經開始有車有樓結婚，而我仲做緊長期糧尾，想學下野又冇錢，想溝女又唔敢講我負緊債，感覺到人生已完

利申唔賭波唔好叫我all in

你識買就可以
今晚狼隊盤

仲俾到家用 好野

醒多場畀你 西雅圖海灣者

債務重組

我自己慳冇所謂，不過原來慳極都仲有好大條數要找

有賭未為輸

夜晚返pt

16萬
大把大學生爭政府錢都唔止呢個數

諗過 諗住出年清完一條財仔數先申請

就係
我搵唔到錢先咁頭痕

黎緊要揹50萬去讀書

大賭變李嘉誠

我20歳 都搵20k

成日諗如果我20頭有債就冇所謂

但我成30歲仲負資產 可能要33歲先翻到身再起步 人生玩完

連登仔30歲起碼都搵40k

頂住呀 巴打

唔知幫唔幫到你 留資料比我幫你睇睇有無得攪

telegram: 的士文

All in 利物浅田

TG:easycheese

里個先岩

4k夠家用+生活費

返多份工囉 唔係可以點

賭

樓主千其唔好賭，輸曬真係玩撚完

依家何嘗又唔係玩撚完？

唔好咁講
人生有好多可能性
羅琳都係三十幾歲先寫好第一本哈里波特
三十三歲仲係壯年
唔好放棄！

你肯上進d,搵份多錢d既工就唔撚洗喇廢啦。

段估你都無學歷無口才，轉行做地盤啦

財仔數點同grant loan
grant loan名義利率收1厘咋
借爆還30年買咩都贏啦

Credit card還緊min pay?

打多份工，就係咁簡單

當然同狗會攞會輕鬆d

一係還到死
一係死唔還

30歲(破產)

Agger, 地盤工幫到你
釘板1.4k/day
好似係

800日 半年 1000 一年1400

比心機，唔好同人比較，做好自己

樓主住到公屋，搵到14-16k 慢慢浸住份工。
展望明年會更好。其實唔駛灰。

利申：背景差唔多但 ， 差唔多上岸

欠債要靠賭博來還

16萬其實唔算一筆大數，最好搵一間銀行借低息貨款清左佢先，再慢慢還比銀行

請問你呢個回覆有什麼意義，覺得自己好勁？

你唔努力講咩都假

我都同你差唔多比完家用扣埋搭車食飯得兩千蚊左右
要還埋今年..加油

打多份工清埋尾數先啦, 一係搵銀行睇下有冇得一筆清再先

賭波啦

直接借多兩雞過三關

過到就十六萬

大學生爭政府呢d無得比
政府貸款咁低息，仲要每個月還果千幾，
十幾年後果十幾萬都已經唔係今日果十幾萬啦

答案係堅尼米拿

如果你份人工追得過經濟增幅就係 追唔到又咪含

老破

重組

今時今日既香港地, 都成三十歲啦, 點解會接受到自己搵14K...

佢想話你知你收入太少, 同你歲數唔成正比...

欠債靠賭博來償還

幫屋企還債仲比家用
戇鳩

14k人工應該可以做結餘轉戶
credit card還min pay係最on9既事

做結餘轉戶一次過集中分長啲還自己舒服啲
又唔洗無限還credit card

不過你知唔知自己tu
爆卡數唔方好
有冇check過

咁你拎啲錢幫所謂屋企人
咪叫你屋企人拎返啲錢/一齊還囉
除非你成家都冇工作能力

如果你話咩一家人唔敢開口/唔好意思呢啲就抵你死

都唔知係咪財務中介

廢柴
就係你依d人拖低香港質素

預計三十歲嗰陣都有廿萬學債要還

還到咪捱下囉，好過破產個D架啦

岩
欠債要靠賭博來還
我賭到住大屋

去波台行幾轉 夠你還債加買層樓

9月炒iphone

六米

30歲先得14k

每大一歲要多1k是常識吧

揾14k就算無負債都唔會有車有樓, 你唔使擔心呢d野, 呢d野唔關你事

6米蛇好波

認真 過來人教你
搵律師做債務舒緩

我而家重生 申請信用卡都無難度
7年前欠債50萬 當時月入12000

邊有1.4k
訓入行最多得600
仲要吸勁多塵
中纖板甲醛又高
吸吸埋埋對身體唔好